[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3754)

垃圾大陸狗含撚啦

慢

FAST

鑽fg gel

slow

快到

全北斬左?

我鑽

好慢啊 搞到我開咗

Fg100%咪中囉成班買淘寶下一世都做中國人

喂我屌 阿德果場想點

邊個要大陸波都抵輸

浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽 浦和紅鑽

又中

有冇人知澳假做咩事

澳足咩料

阿德做乜撚野

澳假有返窿播

同問

鑽現代全格 10 1 100

紅鑽主和

澳職應該有角但係冇show

鑽2nd？

Block鳩晒頭先講炸完對家既人啦，賣港賊

有

硬收錢啦..日日係到叫春

完場先話大家知幾比幾

直播

1 1半大啦 快

在

LM

停屍

8狗死大陸狗輸撚死你啊垃圾

中

Lm

W

岩聽

尚州咩境環。

我

LM SOB

Nice

阿德快goalll

ok

澳職半場一角都無？

紅鑽明明都幾攻得但日假入得28球

見到6-0就叫晒春咁
阿叔擔住支羊城係到笑

現代俾人屌打

水原三星 1-0 華城FC

澳假有問題角？

咪半8law

八狗你出淘寶又勁中

澳假腰斬未

阿德得未

[url][/url]

打假你懂？

下半場

一開番變番12.5s低水
狗會又贏

西鑽

頭先講紅鑽炸完對家入既全部都係賣港賊！ block 7啦你地

彪析 阿德又死了

Yes

買了現代 準備輸

慶南對全北汽車入咗黑洞？點解無晒消息？

你係咪未食藥？

原來係彪析

有角未呀屌

水手

鑽fg = 信念

佢日職賣分搵錢，得返亞冠有機會拎盃 點都要博盡

11-9 7倍cup

買水手ng

澳假快啲比角啦屌

水手想跟人玩半8全9

2倍高水gel fg啦，買淘寶嗰啲大陸仔慢慢練心啦賣料狗

真

水手1:0

1:0

水手1-0

買左13.5s

清潔龍

大家一齊嗌 阿德一定得

1:0 marines

亞冠 主不勝

lm

im

狗會封角封到無得買又贏

椎山現代又係一買就閪

江原禁屌比人入 plz

阿德

水手fg收埋 盃賽買下盤900000%

而家幾多隻角？
馬會8 365 9？？？

爆c了

水手反底

水手goal

2019仲買阿德驗腦

2:0

彪析

阿德又撚手足..

阿德gel

彪狗

紅鑽

屌..世界盃真係細細地玩 隊隊都咁堅

針左阿德

愛隊1:0

我鑽20 垃圾大陸9走啦

我鑽2:0

炸

再追

鑽！！！！

世界波

再炸

吹撚夠未,次次紅鑽入波都吹,個球證中国人黎?

又炸乜料呀

澳職d角呢

水狗係咪又要入完俾人CUP

我鑽下一隊入球9000%

彪析彪親有邊中
西甲彪
澳假彪

又炸咩呢請問

屌..d足球今日咁正氣
想買水手半球仲要入埋
轉職做下盤狗算

垃圾淘寶隊

ching呢個真

紅鑽球波 未入晒俾人踢番出黎 當唔計

水手 鑽！！！

盃賽應該要做全職下盤狗

第一球波都冇入網真係唔知炸咩
第二球臨入白界俾人撈番出黎

水手易到

現代俾人禁屌到

現代受讓？

鑽2nd
水手 1.5

lol頭10分鐘豬5k gold唔洗練心

屌你垃圾阿德

一定要向亞洲足協投訴呢條仆街球證,收咗中國錢

半8全8？？？？

又下盤 屌你老母西

笑死

唔係咁大整古下話，半8全8

呀德反杯戒賭算

next? north玩到贏能埋

今年水手勁左

屌 中伏

全北果場取消？

半8全?

仲諗住避到半7 點知半8一鳩樣...

閪鑽即場平手盤 99%

出淘寶嗰啲垃圾爐del曬佢啦，係到害人

惦
買得阿德反cup!!!!

澳假中間段時間去咗邊？

現代想點

鑽！！！

8狗下下揀埋d 1.7 我呀媽都識篤啦

點會買大陸波？

雷雨，等下啦

過數

屌你買大陸狗？

愛隊一直勁

點算呀

又送錢俾狗會

我睇左個時間 2000

角呢屌

有返11.5大 好想入

等比人入

8gor？

屌 買左半大可唔可以退錢

水手刷c呀屌

大陸9不了

阿德追和加時 劇本一定係咁

水手win仲有1.5好過收息

好正常姐，我好能堅定，6-0先上船
我半場買埋north下半win ，即係4.5

8狗大陸狗返大灣區支持中國隊la

之後停角 齊齊針

阿德冇c 輸波 針

阿德刷角呀

個時間
本身上面都話要閪鑚

阿德認真未

含大廢到

刷角喇屌

佢弱智姐

認真左成個鐘啦 要輸有撚計

尚洲下半場開到2.5b 10 派1 100

睇完頭幾場撐唔能落隊野
elige on fire

水手係時候表演下紅牌比人cup

東洋紅魔鬼繼續上

汽車取消？

恆大

一睇就知水手俾咗錢

唉屌，澳假今場完全呃錢

屌你老母

少年你太年輕了，定啲黎

一角不刷

兩場加埋踢咗100分鐘得2球,痴撚線

亞德cup佢
紅鑽ng

8狗仲學人關心香港，死撚開啦，我2倍fg收米啦，慢慢叫啦大陸仔

支持不刷

屌現代比禁屌？

紅鑽送角

Sor law

紅鑽果場？

要錢唔要冠 可恥

又反手

係

水手紅未平時啲劇本呢

紅鑽果場?寶高sir點睇

唔買阿德反cup唔好話識賭

4

鑽222222

1射正一入 水手點輸

半8全8 10.5s gel 撚定

紅鑽點輸

半8全8 on9

阿德好似會有 通常d假球會直接杯埋

韓職係要頭6名再踢先有冠，佢地家個分，已經有得踢冠軍賽

等10.5b?

半八 全？

垃圾到咁學人賣料，返大灣區賣啦

半8全8

好似係

啫係又賣分定點

支持 頂撚住

阿德cup閪到咩最多咪和

On9冰c

有冇跟我水手半球

佢唔贏都有得踢冠軍賽，賣分唔出奇

食屎澳假 冰完c 未

屌 ccccccccccc係邊

阿德一定得！

今晚先賭
聽日又考試

垃圾淘寶無起過腳

角呢 dllm

角細了澳假

下半場0c

好渣wo
又考

可恥

水手紅

紅鑽反智

水手又紅

水手rc

汽車係仲開唔開？

劇本來了

劇本了

劇本波?

拜仁半9全10

水手arc 阿德cup呀

真係有紅牌劇本,Minatozaki__Sana巴勁到

頂，比上面個巴打講中真係紅...

劇本到

水手戰神卡

仲要紅埋

紅左件 比人cup啦 屌你老母

紅牌劇本 水手專利

又劇本波

阿德上啊屌你 贏啊

red card marines

10.5b

咪就係 屌你老母比個小小錢咁撚多野做
蝕撚死班仆街啦

紅鑽同上星期唔同哂

盃賽都出戰神卡 Cls

戰神卡

水狗

劇本

水手又黎料

愛隊又紅

紅左咁有無角

ft 1:2

水手成撚日都紅

麥西蒙ON99

阿德係時候刷角入波

神10？

劇本黎啦 1-1先

廣州恒大淘寶
含大射球

外圍賽不了，等戲肉先
Cs啦，好好路

紅左就係時候刷角

寶高巴打左咩？ 亞冠細？

啱

依家幾分鐘 真係70？

似係

唉，好撚輕鬆啊，2倍20分鐘收錢，唔似啲大陸賣料狗係到出淘寶又要練心啦

?

澳假又黎劇本

跟36蛇cs算啦
連跟佢三口 cs中能晒
佢係場足波奶能左野
佢出足波唔洗理佢

Bill sick好似阿德

買左過關 連左汽車個場 會點計

1:1

玩完

阿德 goal

11

1-1

水手個場邊有可能9 10 11 12C

屌 咁快11 快手12 一世球迷

水狗又要俾人CUP

1-1,入多粒啦事但

1-1 劇本

主客準備

呀德一定得

阿德by 20s cashed

2019

Cup了

屌

頭先走去傾劇本

買唔切就追和 快到

Ng

水手 1:1

角呢

水手 1.5 gel

夠撚膽開個13出泥 10抽1幫我含

我都想知😫

現代入未

炸啦屌你老母

珍

晏啲先，買左lol cg-8.5頭

10.5大足水！

隻貓放屁好撚臭
點部署

又學人賭錢

開返盤又封盤,又VAR?

原來頭先個段時間係傾緊劇本過緊數

阿德有冇劇本波

天龍2-0 走寶jump!

澳假真係好刺激

唔賭得-.-？

水手上季成季都係咁既劇本

1:2！

12倍反cup 想gel

吊你咩唔叫...cs呢

水手頂撚住呀屌

2.5大咁低水 一定開到

唔比角就輸埋佢啦

和味濃

阿德100%

2.22all in得？客勝

我了沙拉

2.5s頂撚著 咪撚爆

水手2019都係一樣劇本🤡

紅鑽 1-1

角球

夠膽冰撚到完場

汽車轉左明天3點

半8全8仲仆街過半7全細

屌你老母角呀

有正氣

好耐未見過 唔刷 想睇

都未開，而加上啦
Cs等9點果輪，而加唔買，覺得liquid 會炒，又唔會買上盤下盤唔敢買

1:2未

水狗真係好撚閪

有場亞冠鹿角定唔知咩低水2.5大開0比0

紅左個要刷角

阿德呢d仆街賤種實和波等加時
唔好話我睇撚死佢
大家真係拍定手都得

禁屌就嬴..
咁唔使賭啦..

仲差你100都未派比你

3-0

得3.3客晉，似和12m

下場 ?

真
睇撚住黎食

阿德贏佢老尾啦，咪撚咁西啦

點解水手成日比人rc迫害

水狗2.5/3大 仲有2倍 派錢？

阿德半格照要

俾角我先啦兩隊撚屌

真係賭慣澳假都知咩事

Gchi 快手cup

刷角啦dllm

半8全8咩事

德仔加油 俾多一球

下場冇佢份啦咁撚閪

10.5細頂撚住 求下你

仆街 2.5s 點頂

叫左大家買反cup

加時既 入球大細 角係唔計？

控角笑4

比多三角好難？

會頂到

Gel

冰c

喂你咪呀

計

加時反杯唔計

Cup左sin la

含大0起腳

紅鑽咁快得番1.27 w

cup左啦咩

試下Cup到先到出來啦大哥

Cup硬！

水原即場-0/0.5

杯左先啦

阿德全格加10.5b 派100

半格不如輸埋佢

戒賭未

下半場角球旗拆走左？

恆大下半入

9.5s gel唔gel得

無時間啦 出絕招啦德!

阿德整多粒啦

8.5s 穩如狗

me

5

紅鑽阿德整多粒

刷cccccc ok?

原來牙德半8全8

唔計，90分鐘

紅鑽 危險任意球

80分鐘 澳假時間

支持

控角控撚到

追和把撚咩仲要踢加時

牙德快杯

下半冇c

澳假80 分鐘先入波

水手真係點輸
仲要有bill sick
穩撚到

德仔 入波入波

半8全8 冰冰冰

買左呢條先，一陣再買單頭map

我彪比咗咩水

1c都冇

痴撚線

加油 阿德

屌紅鑽果球明明過咗白界,條球證收咗支国幾多錢

大佬彪又燈

現代咁就踢左半場

白痴仔

-3c

1-2未

阿德加時平半都1.8 now1.9? 入撚硬咩

阿德一定德！1:2

邊撚個10.5b gel晒

阿德cup
我真係唔知點輸

水手2-1

Duck duck goallllllll 未

阿德試下得埋今次啦

水手個劇本好悶

淘寶射波未

阿德準備絕殺

阿德果場補時補番幾耐？應該有15分鐘以上

收唔收都輸
我鑽禁到含大半場都過唔到

德唔德

呀德點輸 三分鐘內入

介唔到 個天想我繼續玩

而家先74...

no goal了 彪哥未完場又出黎燈

Why

8狗又比馬會假盤迫害

馬會開到個盤咁高
送錢？一個角球都無喎

頂實和波ok?

尚洲開左波？

係就好

德

阿德贏 5抽1 100

紅鑽阿德入一粒

澳洲波又嚟料
半8全8 super

諗真？

小注睇下姐，cs而加冇心水唔想焗賭

唔好撚玩啦
阿德加時秒入啦
依加散下步先

半8全8弱智到

阿德一定得

下場ok?

佢贏唔到既話應該你贏

1-2 抽1去我屋企坐

大陸仔半場有冇起過腳

等入9.5b 會唔會半8全9撚狗

1

1-3 我ok?

半8全8 澳假版

今年買中兩場半8全8 仆街！

10

阿德阿德

澳假角真係勁

半格都好啊 仆街

水手下半場有4個角凖備開始

Ok

8.5初期羊4頭，拖到35min 一個ace咪90

入未

阿德88

閪鑽2.5b x水手x現代對家等緊收錢

阿德收皮了 針

要入一早入撚左啦
假撚到咁都睇唔出？

德仔加油

10.5s點輸

半場時都唔補？又無半大

阿德贏波
51100
全格
再51200

半場無角都好
係要半8比假希望

連c雅

加時秒goal

cccccccccccc

車車肯開波未

澳假呢家改定律？ 半8定律？

10.5b啊屌

西鑽9.5己死

Cccccccccccc

阿德又撚手足

一陣加時又秒入信唔信

diu 信左連登仔9up
輸到仆街，又打加時

劇本話比我地知 最後90'+先會1:2

有冇人有買6:00韓假 大雨到咁唔斬

保連奴出嚟搞笑？踢到普巴咁

過咗白界都照吹走,個球證應該all in咗半細...

有加時咩？

依樣經常 成撚日比佢劇本殺

我彪gel完又gel.想唔死都難

妹撚到咁等加時啦

阿德點會贏 擺明要加時

10.5b好彩我鑽高水fg有羊

寶高又唔出力

由5x分鐘開始冇開過角球都係8個

彪買咗反cup，會唔會1-1撚狗

999

100%

9c!

Arduck

我等到 個盤等唔撚到

who

水手輕鬆gel

2連

講真俾我買10.5b
半8應該落左馬會排隊等收錢

比我收兩注啦

下下紅就cup咩 針啦

10.5 好想輸

澳盃角細又死人

10c

9c

阿德 一定得

呢條7頭真心好廢

呢啲閪波冰撚到最後先刷角撚狗

11c

11! Done

10c完 劇本gel定撚10.5b

阿德收錢

10.5b奇蹟收錢

想收兩注

一陣射12m，撲出都計角

12c

大田市民秒cup 勁撚到

3連

阿德識入波未

阿德！ 信念

10.5b輕鬆gel

連3C

俾多2個啦

嘩 呀德刷得好

咪中囉

邊撚個傻仔gel 10.5s

角大就係咁易

連屍連撚到左右左右咁連

球場圓ga ma，邊有角

阿德 點先晉級

10.5b cashed

刷完都要識入波加

笑

又中兩部iPhone

屌你老母..頭先仲想買9.5s收下息

咪幾好

等左30分鐘終於11

今日澳假算好，停足40分鐘角比 貪新鮮買角細既巴打補飛

終極撚狗，10c細慘死

1.5 2.5b都咁難開

9999999

Diu 岩岩入錢想買角就開角

12c未 屌買左11c

水手盤嗰d多謝大佬彪啦

賽前14C 慘死

中岸水手gel

入埋佢啦

一刷就3c

Duck入未

1-2未啊

Cls 10.5b 驚到

加時 贏
12碼贏

11c
9.5 秒gel

阿德ng 100%
3分鐘內收錢

13.5s穩了

-2c!!!!!

跟住一齊shout阿德阿德

入波啦仆街 剩係識刷角

2:1

阿德阿德阿德
快杯

我彪反CUP未

10/10

1:2

Goalllll 1-2

補幾多

痴線真係劇本

1-2

阿德快喲

唉屌贏錢真係好易

德goal

咪jer my mama la diu

1:2！頂實

1-2 cupped

呀德一定德

痴撚線！！！！

Gooooooal

劇本波

有個大陸人開台話下半場冇c 一話完就3連c

星期一重陽

Cls假到

大波手足驚唔驚險 刺唔刺激

真係易咩

Same

啊德cup頂撚住！

真係絕殺

Bill sick

2:2

唉 細膽無買cup

Goal 阿德我愛你

頂撚住 唔該

買左12c ar ding

連登仔估到既劇本都輸錢 走啦

好多大派錢

尚州 係咪未開波？

我彪

補幾耐

13 一世球迷

我既信念話我知 阿德仲有球

我了星蛇

咁都cup

我户口你知架啦..自己搞掂

想咸咁都德

買左cup

彪愛你

我了 星蛇

8 gor 水手 vs bill sick

我彪都搞唔掂

Cccccc

12c未啊

信念既重要性

半格收貨

垃圾麥西蒙一個紅牌雷全隊

根本黎黎去去都係咁..

買水手驗腦未 紅牌反杯基本野

1c more 無理由角球走水架

Me

365仲開平半會唔會1:3

中間唔見左 肯定神奇更衣室

我了

係水手姐

勁

1:3
1:3
現代2:0
2:0

細真係比狗買 入球細同角細都係
話爆就爆 2.5s咁都半0全3

笑死
假到仆街

其實開唔到平手..會變左0.0x水

Gel左咁撚耐手水好撚攰
走了手足

全北係咪斬左??

澳假彪

點啊8狗think撚完未，我就收兩注錢，你有客比錢你洗未啊

仲要有得即場買補買反cup

韓假2哥主場俾人屌打

@ky 你唔識買姐

比多1c呀

想睇22

澳假假得好精彩

現代2:2

Lm me

Same road

一波一角

睇開澳假手足 應該好淡定

有冇水...好辛苦...

加時幾耐

我買大sor

屌 蔚山又閪

有冇人知補幾🤔

應該係 好似打緊風

角都成日走水架啦,如果唔係你次次等佢場波踢幾分鐘無角先低半個中位數買大你咪好著數

thx

絕殺角未

一定冇留意劇本 等夜晚啦

賽前11大

FG +即場追對家

半0全4半0全5都成日見

知黎做咩

水手買對家反cup啦
上季中左幾次

到89出面都仲開緊讓平半
你都買得落no goal

咪gel la 8婆

有劇本都咁買幫你唔到喎ching

準備1-3

走盤，ez

12c未？！？

gel德啦

12c cashed

最後十秒

dklm 半細全大

上面一早講緊反cup啦

純想知佢有冇補消失果d時間

比人絕殺我搵你

絕殺12角

12ccccccc

買細既捱左半場 諗住搞掂
一個rc 12m等等入幾球都得

12c 唔比開

見過半0全7
買左半大

呆撚左

入左7球

半場大都無

咁樣絕殺角

屌你老母lol俾狗賭

戒賭啦

13未

Goal

狗會又贏 下半封到得12.5買

仲笑鳩人

鑽9射6中，淘氣0射

澳職買no goal其實要respect
下下頂撚到心臟爆

1-3 ok?

咁都可以12c

韓假3.5大 閪鑽9.5大 頭5各100

大佬 我地得咗啦

完場 收錢

尚洲呢隊真係閪波黎 唔入比人入啦屌佢老母

真係劇本黎 屌

貪埋d小便宜
隔住個mon都文到個陣酸叔味
新移民？

屌你老味半格比狗屌

咁樣絕殺爆水手真係垃圾

1:2 波蛋 @8.25 $10 gel

唔好咁啦 都有人話會和 踢12碼架...

完左了

$50 5倍 食個加大

半場買6球細 70分鐘4球 90分鐘9球
屌你老母

買左大陸仔 點撚樣部署

差現代 唔好再撚狗好唔好

我了奈蛇....

為粒廠輸間糖

返大灣區啦柒頭

我又想Think

本身大環境黎計正常係下半場入波會多過上半場,睇D賠率同盤口都會FEEL倒,下半大細盤會辣D,可能因為D球員未熱好身無射得咁準?

最後幾角完

淘寶入返粒 和氣收場咪幾好

水手咁樣爆11.5

番大灣區撚屌你老母

紅鑽禁到痴線

我係水手既隊友既話，一定入去打7麥西蒙

銀河7-2

係咪有人派

11定12?

me
但買左客晉諗住真係和，點知又被cup

BILL SICK GING

真呢條友真係笑話黎

紅鑽6.5b定s

呢5位抽 1 100 刪左個位未見過

買大陸仔嗰啲唔好講出嚟啦影衰波台

鑽下球

馬會寫12wor

下半場d守龍攰

翻大灣區啦

閪鑽ng

西鑽角大

準備好

Gchi

S

本身鹿角自己on9,唸住領先1粒就唔再攻,如果唔係恆大根本好難晉倒

抽得

咪撚中星之力 plz

傻啦
假波黎 個個都知
得你唔知

返大陸呀

冇買角 點知 純跟90‘ 報

Gchi 布巴

乜撚野星之力..唔洗抽佢 佢警察黎

紅鑽ng

Ok!

紅鑽入多粒等我安心啦好嗎

上星期三你有冇追莫雷拉
佢最後3WIN

think黎think去嗰個7頭返大灣區未啊

真 呢d咁既賤種輸一世都唔洗可憐

恆大Gel

吓

美職澳職挪超荷甲呢D買細真係好大膽

有冇人知最後幾C

到底11定12

12啊

有日本仔唔買買大陸仔

cg4-6 3610去得好能安詳

咁都12 角 你好野

12c有冇開

好有毅力

閪鑽買咩好

有開咩

12C呀 睇LIVE 尾果4個睇住佢開

球探又11。即是點撚樣

廣州 杯呀

成日think咪又係輸錢，我唔撚洗think都贏錢啦

留返今晚R聯啦

12c有開 我有睇live 放心

12呀 肯撚定

乳交留tg

閪鑽NG仲有冇得諗

屌見到佢話俾狗賭冇乜野
開黎睇見到輸緊頭
忍唔能到

全北係咪改咗期?

頭先馬會文字直播係 6:6

搵食姐 犯法呀

得返100 想搵夠200 （唔想入錢

針

廣州屌你老母西

西門兄係入面幫手足數左幾次錢啦

Na野真係廢

西鑽開9.5大 介j一星期

蔚山贏波
釜山反cup
5 1 200

前峰都會攰wo但...

現代殺完半主好認真啦屌

本來唔想jer,見佢出大陸仔引唔撚住，又喺度扮撚晒野，咪又係輸撚晒

Paulinho=普巴 confirmed

星蛇500派我未

lm gchi

笑咗 呢場真喺劇本嚟 下半場頭15分鐘封盤 又無直播

西鑽ng ok?

正氣鑽 快goallll
蔚山正氣

3

我岩岩先知原來而家已經係世界賽緊
我仲以為你地賭野雞升降賽

下一球紅鑽！
一世擺買蛆國！
全出局啦！生癌死啦！空難冚家死啦！

廣嘜撚野洲呀 屌你老母
番大灣區啦

Yes fc ed

Support

不了

廣洲反cup叫爆區
有冇手足同路

Chinazi

出大陸仔真係唔抵可憐
輸到針係應份
唔針係不幸

8狗fans跟我買好過啦，我又收錢啦，隻8狗水手淘寶出幾多星啊

現代

中過關派？

現代1:0

現代 正氣！

繼續上呀

又話5抽1 既

比角啦

現代 好波

紅鑽 快入先

Feel到現代11 ft 撚9

444
-7

番大灣區叫啦
唱住國歌拜住毛主席咁叫就比番半格你